其實梁思浩條撚樣憑乜生存咁多年?

陰陽屎忽鬼

信唔信周星馳耍鳩佢，要佢拍做次喊戲但無開機錄影？

拍十幾次

中5次6合彩2獎
點生存？

我指娛樂園

做八婆講是非
訓棺材